\subsubsection{Sonstige Anforderungen}
\begin{table}[H]
	\caption{S01 -- LSG}
	\label{anf:S01}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & S01 & \textbf{Priorität:} & Wont\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Die Komponente soll nach
			Vorgaben und im Umfeld des \ac{lsg} der \ac{coba} entwickelt werden}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Autor/\ac{coba}}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{S02 -- Entwicklungssprache}
	\label{anf:S02}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & S02 & \textbf{Priorität:} & Must\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Der Quellcode soll gemäß
		den Richtlinien der \ac{coba} in englischer Sprache entwickelt werden.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Autor/\ac{coba}}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}
